# Тестовое задание для Junto

## Адрес задеплоенной приложухи:
https://glacial-taiga-63119.herokuapp.com/admin

## Документация:
https://documenter.getpostman.com/view/3034875/restaurant/RVtynWtg

В документации находятся все замечания по API в целом и ендпоинтам в частности

**Созданные пользователи на сервере:**

**Админ**:

admin

alex13425

**Оператор:**

operator

alex13425

**Обычный пользователь:**

ordinary_user

alex13425

Также добавил несколько категорий и блюд

## Запуск локально:
**Запустить докер-композ:**
```
docker-compose up
```
_При первом запуске возможна ошибка_: т.к. будет настраиваться БД, а джанго-контейнер не сможет к ней подключиться и отвалится.

Как решение: запустить еще раз.
В идеале, нужен скрипт, который заставит джанго-контейнер ждать окончания настройки БД.

**Создать админа:**
```
docker-compose run --rm django python manage.py createsuperuser
```

**Открыть сервер по адресу 0.0.0.0:8000**


## Для запуска без докера:
1. Создать файл local.py (пример файла в local.example.py)
2. Создать БД
3. Накатить миграции
4. Запустить сервер
